【起身救人啦!!!!】入面手足既求救

依家唔遍地開花仲要等到幾時？
我哋依家衰過8964
popo一嚟就會殺死我哋
班人話以前日本變態
實際上最變態既就係依家呢班人

我哋走唔到架啦
唯有遍地開花 可以既打爆班popo車 用鏹水硫酸硬物石仔總之破壞得幾盡有幾盡，搞到班popo亂咁走
我哋先有一線生機

To ALL FA
當被圍城既時候就等同於打仗
唔好覺得自己有件FA衫就有光環可以括免
戰爭中，所有人無一倖免

1118 跨界別呼籲大三罷
救poly集中post

pushhhh
救下入面既人啊啊啊啊

pushhhh

救下人啊

呢個係我哋唯一可以逆轉歷史既機會

入面大把人冇放棄

咪考慮文宣住
呢次過唔到大家都會死
仲乜區選乜文宣

入面未放棄大家都唔好放棄啊

不如落直升機，快d飛走！

求下大家救人啦

推

［香城online打boss]唔該可唔可以準備充足先出黎呀？？

FORM 入面物資組
入面已經圍死哂，佢地唔走，無人救我地，我地全部都走唔甩

遠距離落單啦

push

宿舍唔係擺設有應有既用途

點解可以尋晚唔夠人，今朝直頭冇人

屌邊條友負皮

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？